［突發］美孚都有連儂牆

美孚站A岀口

啱啱返屋企有見到

我冇嘢講

頭先去咗放低memo紙/筆 行過記得寫塊張